二揀一 ONE OK ROCK定MY FIRST STORY

以前覺得ONE OK ROCK嘅The Beginning丶完全感覚Dreamer etc 都好正
但自從聽完MY FIRST STORY嘅虛言NEUROSE覺得仲正

我會揀MY FIRST STORY

Why not both?
不過My First Story啲破嗓聽太耐會唔舒服

兩兄弟我都聽

以前oor，目前mfs
why not both?

one ok pop

Mfs既不可逆replace live真係好正
Black rail都好聽 不過taka live唱功實力好過hiro好多 oor以前既歌詞真係寫得好有共鳴 風格唔同好難比較
兩團都聽

MFS正

兩兄弟把聲都好撚好J

唔係講笑mfs首missing you好正

兩隊都正
不過taka把聲暫時都係屈哂hiro機

邊有得輸呀?

taka把聲真係屈撚左機
好難搵到人同佢比

把聲既話HIRO都好似

只係講唱功taka真係屈機好撚多 hiro依加車尾燈都見唔到

其實mfs真係好正 點解一定要同oor比

而家oor 新歌真係不了

mfs首君の唄都好正

lm

問下
Mfs有咩歌係似OOR以前嘅style
例如 home咁 有冇ching推薦下

我覺得MFS首missing you好撚柒正

tomorrowland我覺得不錯

好鐘意佢地首Still

以前兩邊都勁鐘意
依家剩係mfs同oor舊歌
oor新碟不知所謂
相反mfs保留風格好正

講真5年oor fans 加兩年 MFS fans兩邊都撐
講真就算one ok rock 變pop都好都冇乜大問題
始終改變下唔係大問題

Why not both?
不過Take唱功真係好屈機

Taka啲唱功真係屈到喊
Be the light最後同Clock strikes嗌個度
仲有句time won’t say, time goes by~~~~